各位巴打真係接受到女朋友著摟屌裙出街？

女朋友同朋友兩個去旅行
話要著短裙開心啲
可能係我心態問題
接受唔到
巴打們有咩睇法？

一拉起就屌得 why not

人地條女無問題 不過會著嘅就唔會係我女朋友

除左你邊個接受唔到？

同男仔朋友

着短裙係方便啲開心啲喎，有咩問題？

唉

同我出就無問題，佢俾人望我會覺得好自豪

同我出我都覺得可以啊
明知我唔鍾意

都係要著

呢樣真, 搭埋T-BACK 就算係街都隨時上得

女人真係好撚ON9...
一同D姊妹去旅行成日著撚到雞囉

佢個朋友係男定女

圖？

要著短裙開心下

接受到呀 人地女朋友著摟屌裙喎

你諗真D先 你係咪真係有女朋友?

女

忍住先啦